我現時自己肯做飯 做飯時自己很是但 淥廿條醃青瓜

成碟青瓜當晚飯

但是原來青瓜易爛

加青菜可以變習慣

還易碎 還易碎 萬一不小心

肚痛時失禁了自責

尋藥去 尋藥去 再搵洗手間

痾到出血

失禁怎慣

樓主不如你出返黎啦

陳詠謙 陳詠謙

第二句接得幾好（頂真）
如果原曲用心：
我現時自己肯做飯
做飯時自己很浪費

浪費=>浪漫

最愛去大灣區 魚生可生食

豆腐魚肉都整碎爛
為未來妹下要習慣

瑪利亞說這種 無法被忘記

成碟青瓜過大海

等左呢句好耐

咩叫做飯 煮飯呀？

條友唔識架WO

韻，是故意不押的

食食吓飯笑出嚟